# Some things used in work or learned and summarized

- dockerfiles-and-yamls：一些常用或者学习相关的 Dockderfile 或 yaml 。

- image-hosting-service: 图床啦！

- notebook: 一些笔记。

- ops-scripts: 很久以前写的一些运维脚本。

- techblogs: 技术博客。

- tetx-processing: 文本处理相关的一些 python 脚本。
